點解廣東道 海港城 藍到仆街都無咩事 ？

林鄭睇黎要研究下

佢地係點避開晒啲暴徒

Ppppppppp

因為果到係一個L位
難走d

Ppppp

Pppppp

係咪因為又一城易走？

Ppppppp

Pppppppp

ppppppppppppppppppppppppp

海港城比人圍點走？跳海？

要圍起碼要十幾架豬籠坐滿晒
廣東道咁多大街小巷 封到晒先好講
海港城絕對唔係死路

又引人獻頭

尖沙咀中午永遠無人